#24 07 2019


1. AdminLTE-3.0.0-beta.1 - Template untuk halaman admin

2. CodeIgniter-3.1.9 - Script CI 3.1.9
3. CodeIgniter-Ion-Auth-4.0.3 - ion auth library untuk user management versi 4
4. benedmunds-CodeIgniter-Ion-Auth-f105b0e - ion auth library untuk user management versi 3
5. ci_template_library3 - library untuk template
